突發 apm

又一對狗男女 西痕唔去爆房

有冇巴打喺現場

相呢

係cookeddeli果到

冇圖我話嗰個係你老母都得啦